建制派檢測騷爭出位 象哥一手扯開「阻碇」鼠王芬

又話暴力解決唔到問題

暴徒

長毛視力圖

大笨象唔驚老鼠？

張相會帖係人民大會堂，香港各界感謝祖國支持抗疫，當然要影得靚靚，容咩易習大大睇唔見無得寵幸咁點算？

好治愈

告暴動啦